Msi rx570 好唔好用

悠二5000$ list 但gigabyte 570無貨

轉唔轉msi好

藍寶or asus

即係msi唔好用？

藍寶散熱高質 品質穩定
Asus長保

Amd一定藍寶 首選